【龍床盤開售】口罩買家「急急腳」走人

其中一位買家約為40﹑50歲的中年婦人，步出售樓廠時早有準備，戴上墨鏡及口罩，面對記者提問，不發一言並「急急腳」離開。市傳她購入9樓8室的365呎的單位，定價491萬元，呎價約1.36萬元。

冇職業道德

精神啲！

又唔係買100幾個間 班記者無野搵野寫

成班傻西
要買都買凱匯喇

其實都幾慘
真買家想買樓都要俾人影

係咪搵人做媒架，轉頭賣返俾發展商

霞姨

500萬都唔使？咁平？抵屌喎

尊嚴何價

位置黎講真係算係咁

491萬買凱匯邊個單位好

T2 既 C室,
仲有得揀咩?

你491萬賣比我？

你用491萬做首期咪得 豬

係喇, 155XX
如果一房有 155XX 就好了

其實算係咁，萬3買365呎
不過將來人地問買左邊個個都係知龍床盤，俾人笑一世
仲有話不如買凱匯d on9唔好再衝出黎柒，凱匯最平要733萬，數個個都識計，但比得起首期？

唔洗500買到365算係咁啦，屌你毒果真係睇壞人個腦

唉

97以前d上車盤講緊600幾700呎

依家縮左一半

幾時有6-700呎上車盤？

香港有海量八十年代起既300呎大窗台眼鏡房樓

97前南區大把

咩係海量